---
type: Video
title: "NextCloud"
description: "Tu almacenamiento en la nube"
tags:
    - apps-general
    - archivos
    - nube
    - sincronizar
video_id: G55oYeQa55U
---

NextCloud es un servicio de almacenamiento en línea. Puedes sincronizar tu archivos y documentos. En la versión de escritorio tienes la opción de organizar los archivos.

## Descarga

Está disponible en el [sitio web](https://nextcloud.com/install/#install-clients).


Fuente: [Alberto Vásquez](https://www.youtube.com/channel/UCGfNr7wn8ceIrTwslLePyew)
